# Woodstock 50

Sitio one page para el festival Woodstock edición 50 aniversario.

## Proyecto para Escuela Da Vinci

- __Alumno__: Adrián Benavente
- __Materia__: Interacción con Dispositivos Móviles
- __Cursada__: DWN2A
- __Profesor__: Omar Toyos
